{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004490",
        "source": "도서",
        "writer": "이명성",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9865-693-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "오늘도 공방으로 출근합니다",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2020-01-22",
        "domain": "레포츠",
        "title": "담다"
    },
    "text": "塩倉駅の4番出口から徒歩3分の距離に位置する植物工房「タムダ天使」です。 当工房では資格クラス、出講クラス、ワンデークラスを運営しています。 資格クラスは韓国テラリウム協会テラリウム1.2級指導士資格証と韓国多肉アート協会多肉アート1.2級指導士資格証授業を行っています。 団体授業や企業出講は4人以上から可能で、10人以上の場合は団体価格が適用されます。 また、ワンデークラスも実施中で、授業料は3万ウォンで材料費は別途3万ウォンからお支払いください。 当店「ダムダ」では、知人や恋人と一緒に大切な時間を過ごせるよう最善を尽くしています。 また、ガーデニングクラスも新規開講されました。 4種類のクラスをご用意しており、ご希望のクラスを選択して受講いただけます。 4種類のクラスをすべて受講される場合、特別割引を受けることができます。 苔玉普通の鉢植えよりもインテリア効果が良く、ハンギングで飾れる特徴がある商品もあります。 水やりの時期が簡単にわかる苔玉鉢もおすすめです。 また、水耕製杯クラスも用意されているので、初めての方におすすめです。 水をやる時期を心配しなくても大丈夫です。 植え替えを通じて植物を健康に、長く育てる秘訣と管理方法も教えます。 そして、テラリウムクラスでは空気浄化植物や多肉植物を選んで自分だけのミニ庭園を作ってみることができます。 最終的には当工房へのアクセスをご案内いたします。 塩倉駅4番出口から248メートル(徒歩3分)の距離に位置しています。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "タムダ天使はどこに位置していますか？",
            "answer": "塩倉駅の4番出口から徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タムダ天使ではどのようなクラスが開講されていますか？",
            "answer": "当工房では資格クラス、出講クラス、ワンデークラスが開講されています。"
        },
        {
            "question": "資格クラスではどのような資格を取得することができますか？",
            "answer": "資格クラスでは韓国テラリウム協会テラリウム1.2級指導士資格証と韓国多肉アート協会多肉アート1.2級指導士資格証を取得することができます。"
        },
        {
            "question": "団体授業や企業出講は可能ですか？",
            "answer": "はい、4人以上の団体授業や企業出講も可能です。また、10人以上の場合は団体価格が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの授業料はいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラスの授業料は3万ウォンで材料費は別途3万ウォンからお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ガーデニングクラスでは何を学ぶことができますか？",
            "answer": "ガーデニングクラスでは4種類のクラスがあり、ご希望のクラスを選択して受講いただけます。また、すべてのクラスを受講される場合は特別割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "苔玉鉢にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "苔玉鉢は普通の鉢植えよりもインテリア効果が良く、ハンギングで飾ることができます。水やりの時期も簡単にわかる商品もあります。"
        },
        {
            "question": "水耕製杯クラスは初心者におすすめですか？",
            "answer": "はい、初めての方にもおすすめです。水をやる時期を心配する必要がないので、簡単に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "植え替えの秘訣や管理方法も教えてもらえますか？",
            "answer": "はい、植え替えを通じて植物を健康に、長く育てる秘訣や管理方法も教えています。"
        },
        {
            "question": "テラリウムクラスでは何を作ることができますか？",
            "answer": "テラリウムクラスでは空気浄化植物や多肉植物を選んで自分だけのミニ庭園を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法を教えてください。",
            "answer": "塩倉駅の4番出口から248メートル(徒歩3分)の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 550
    }
}